柯震東老豆60歲仲係好撚型

佢老豆係咪明星個啲黎？
痴線型到
後生一定好靚仔！！！
佢浸佬味

好想同柯爸瘋狂69互射

仲屈機過呀枉

利申 唔熟柯生

佢老豆個頭好似有塊魚生
頭先佢哋喺日本餐廳慶祝？

小美又扯了

個手肘位仲似魚生

即刻碌返上去睇 又幾似

郭富城靚仔好多
不過佢都唔差既

柯爸著咩都咁型棍子

呀枉太硬膠了 呢幾年成個robot咁

我諗返起郭富城後生嗰陣 好靚仔

娶左隻整容蝗即刻成個人cheap晒

同藤原紀香個個年代

佢做老襯啲相影到勁蝗
不過佢後生食過咁多正野。。。

又白淨 好鬼型

馮德倫 吳彥祖 金城武
全部全盛時期

係咪有人好憎你,呢排D POST成日有一個負皮

有條傻鳩係到搞埋啲小動作囉
估到邊個啦，唔洗理佢

笑死

屌你愈睇愈似張學友

竹野內豐佬味都好正

車震西

唔係柯文哲咩

又有啲喎

下次開個佬味post

乜水呀

個仔姐，仲要濕鳩大麻

牙城型好l多wo

型過基佬東好多

屈機過阿枉 你洗唔洗驗下眼

上面有張唔係張學友黎咩

邊有呀

Agger

我愛梁朝偉

城城型d

柯震東先屈機
台灣除咗全盛時期羅志祥應該最靚仔係佢

霍建華

柯震東老豆係咪柯震惡？

幾正喎，有陣江湖味得嚟又不失親切慈父嘅感覺，想做佢二奶

啲鬚真係畫龍點睛

普通呀叔樣

羅志祥而家柒撚到

兩父子都似大滾友

件衫唔好睇，留鬚又留得唔好，一種發老姣感覺，如果正正經經會好睇好多

個人覺得柯震東正過王大陸

呢排瘦返好撚型喎